合照時 交叉雙腿表示對旁邊那人你很信賴

有冇人可以幫手key落條片度

企咁遠已經證明有強姦

佢地兩個一定有一d不可告人既祕密

口裡說不 身體卻很誠實

讀心神探
邊度有得睇返

性侵前拍掛

認真, 關係極親密嘅人先會容忍你將成個格肋底啲汗印落我個膊頭度.

利申 : 人類肢體語言專家

mentalist : 教練是red john

得罪講句
條女對腳係向男人另一邊交叉
即係唔想同佢親近

咪撚痴線啦 而家港女影全物相有邊個唔係交叉腳架

可能後悔將珍貴東西送了俾廢老

你對腳已經出賣咗你

代表你好急尿

交叉腳代表好痕

扮處女

讀心神探vs連登神探

佢玩大咗了

笑死

上面班柒頭接撚夠龍未

你識啲咩啫
利申:人類肢體傳心師

心中還是有數

什麼東西？

不靠著情報

呢套嘢幾好睇
以前夜夜都追黎睇

你心虛我知道

在迷幻裹看穿
看著誰在瞞騙

心中有數

今日乜事？連登仔瘋狂狙擊欄后

佢地兩個一定有一d銀河唯一既祕密

馬爻 口吾 至刂

最終發現
故事隨著我預計發展

有冇Link睇番讀心

所以咪有人話所有港女都係.........囉

佢第時男朋友會點諗
會唔會塊閪成世都有浸廢老味
廢老d精味係點

欄后真係要多謝班女權撚

屌係公司忍笑好辛苦

一睇就知你冇睇讀心神探條片啦

教練唔好啊教練

唔好啊..大力Ｄ

連登仔一定唔介意，仲會又奶又聞件衫膞頭位

即係趙完鬆？

Tiger Tiger

格肋底

呢套幾高汁

lm

接完龍未

好好地討論唔得既

重睇讀心啦你地
兩個人距離反映親密程度
佢企咁開即係佢心目中同教練既關係衰過普通朋友甚至可以話反感

交叉腳有機會係同教練保持距離可以令佢更安心

thx 巴打
但蝗語

條女太高咪要企開d先攬到個教練

蹺手

兩人距離係指邊個部分嘅距離先?
腳係離得遠, 但上半身好近喎

佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密
佢地兩個一定有一d不可告人既祕密

虛偽面目無論裝得最好

其實你已敗露

屌 之前讀心明明係爛片
黎到連登上埋神檯

首主題曲好中

教練好慘 明明大家係真心相愛

無端端比條女反咬一下 趙完唱

真係覺得教練好唔抵